可樂葡萄適......

真係可樂+葡萄適除二....
應該唔會再試

無可樂味既葡萄適

甜度同可樂一樣？

始終得原味同橙味係好飲

只飲依兩隻味
仲要夠凍

仲難飲過沙示

好飲過可樂energy好多了

有冇人睇完生化壽司對葡萄適有陰影
所以唔太會飲

咳藥水味